有冇人覺得跑渣馬好撚on9

又要同人爭又要抽又要早成半年前練
9成9都係hea練間唔中先跑下當練左
到左聽日個個都變專家咁full gear去跑步

挑戰自己既你平日有心都可以
要當做運動既你平時跑開就夠

其實跑渣馬既係咩心態
重要你係要俾錢跑

重點係因為渣馬成個港島塞撚到仆街係塞撚死曬呀屌

唔駛打卡咩

平時有冇得跑馬路同隧道呀

點打返張卡 呢排邊有野同人講

10k 真係無意思

全馬先係代表

真心定假膠
真係跑步既人撚會跑馬路咩根本都唔係設計俾你跑步
隧道仲on9焗到仆街

哎喲喲 酸到
聽日我帶埋個gopro去跑呀

但跑全碼幾有幾多人練習真係跑足4x km呀
到聽日咪又係行路

下
酸個位係邊

練全馬有邊個練足42km? 主流練法都係練3x km

影相打卡 證明自己

10k 不如落街跑

咁佢係個keyboard 上面跑無阻到人，都無計

唔跑過好無面 班fd個個都有打卡....

要完成拎牌唔難
當年做開運動打天才波5小時搞掂

你死毒撚唔會明個意義